大家用咩App聽歌

除左KKBOX，大家用咩App聽歌

BTW, KKBOX 限時優惠

365日 $488
180日 $258

moov

spotify $4.9 3 個月

Moov

Apple Music 25蚊

apple music 家庭共享

用緊moov 但CONTRACT 就完
想睇下kkbox 好D定用返MOOV好D

moov好撚食電

Tune shell

ios Foobar2000 加自已買lossless

Wechat果個垃圾

spotify+買碟

Apple music
用到想死 個server 好慢

Joox

Soundcloud
EDM撚

咁撚抵屌